# Stationeers translation file generated by martian.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2022-08-04 14:20+0000\n"
"Last-Translator: Me9aE777 <eddieshi777@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_BrokenCable_Title']
msgctxt "Interface.Incident_BrokenCable_Title"
msgid "Burn Random Cable"
msgstr "电缆随机烧毁"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_BrokenCable']
msgctxt "Interface.Incident_BrokenCable"
msgid "Strong electric pulses have been detected, beware of burnt cables."
msgstr "侦测到强烈的电脉冲，注意被烧毁的电缆。"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_BrokenPipe_Title']
msgctxt "Interface.Incident_BrokenPipe_Title"
msgid "Break Pipe"
msgstr "管道随机破损"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_BrokenPipe']
msgctxt "Interface.Incident_BrokenPipe"
msgid "Warning, increased pipe pressure expected."
msgstr "警告：管道压力将会增加。"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_SolarFlare_Cold_Title']
msgctxt "Interface.Incident_SolarFlare_Cold_Title"
msgid "SolarFlare Cold"
msgstr "太阳活动：寒流"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_SolarFlare_Cold']
msgctxt "Interface.Incident_SolarFlare_Cold"
msgid "Satellites have recognized extreme weather patterns around your area."
msgstr "卫星侦测到你附近地区的极端天气情况。"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_PlantInfected_Title']
msgctxt "Interface.Incident_PlantInfected_Title"
msgid "Fungus Infected Plants"
msgstr "植物遭到真菌感染"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_PlantInfected']
msgctxt "Interface.Incident_PlantInfected"
msgid "Warning, a fungus has infected some plants in the area"
msgstr "警告：真菌已经感染了该地区的一些植物。"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_Device_Fault_Title']
msgctxt "Interface.Incident_Device_Fault_Title"
msgid "Device Fault"
msgstr "设备故障"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_Device_Fault']
msgctxt "Interface.Incident_Device_Fault"
msgid "A device has faulted!"
msgstr "有台设备出现故障！"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_Supply_Dynamic_Canister_Air_Title']
msgctxt "Interface.Incident_Supply_Dynamic_Canister_Air_Title"
msgid "Dynamic Canister (Air)"
msgstr "移动式储气罐（空气）"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_Supply_Dynamic_Canister_Air']
msgctxt "Interface.Incident_Supply_Dynamic_Canister_Air"
msgid "Satellites suggest a canister has dropped nearby, your beacon tracker should show you the way."
msgstr "卫星侦测到一个储罐降落在附近。"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_Supply_Dynamic_Canister_Water_Title']
msgctxt "Interface.Incident_Supply_Dynamic_Canister_Water_Title"
msgid "Dynamic Canister (Water)"
msgstr "移动式储液罐（水）"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_Supply_Dynamic_Canister_Water']
msgctxt "Interface.Incident_Supply_Dynamic_Canister_Water"
msgid "Satellites suggest a canister has dropped nearby, your beacon tracker should show you the way."
msgstr "卫星侦测到一个储罐降落在附近。"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_Supply_Dynamic_Canister_Volatiles_Title']
msgctxt "Interface.Incident_Supply_Dynamic_Canister_Volatiles_Title"
msgid "Dynamic Canister (Volatiles)"
msgstr "移动式储气罐（挥发性气体）"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_Supply_Dynamic_Canister_Volatiles']
msgctxt "Interface.Incident_Supply_Dynamic_Canister_Volatiles"
msgid "Satellites suggest a canister has dropped nearby, your beacon tracker should show you the way."
msgstr "卫星侦测到一个储罐降落在附近。"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_Supply_Dynamic_Canister_Fuel_Title']
msgctxt "Interface.Incident_Supply_Dynamic_Canister_Fuel_Title"
msgid "Dynamic Canister (Fuel)"
msgstr "移动式储气罐（燃料）"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_Supply_Dynamic_Canister_Fuel']
msgctxt "Interface.Incident_Supply_Dynamic_Canister_Fuel"
msgid "Satellites suggest a canister has dropped nearby, your beacon tracker should show you the way."
msgstr "卫星侦测到一个储罐降落在附近。"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_AlienLife_Title']
msgctxt "Interface.Incident_AlienLife_Title"
msgid "Grounder Attack"
msgstr "外星昆虫进攻"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_AlienLife']
msgctxt "Interface.Incident_AlienLife"
msgid "Do you hear that?"
msgstr "你听到了吗？"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_MeteorInbound_Title']
msgctxt "Interface.Incident_MeteorInbound_Title"
msgid "Meteor Shower"
msgstr "陨石雨"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_MeteorInbound']
msgctxt "Interface.Incident_MeteorInbound"
msgid "Satellite scans have picked up large object moving towards your sector, move to a safe environment."
msgstr "卫星扫描发现有大型物体正在向你所在的区域移动，请转移到安全的环境下。"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_ElectroMagnetic_Title']
msgctxt "Interface.Incident_ElectroMagnetic_Title"
msgid "Power Surge"
msgstr "电涌"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_ElectroMagnetic']
msgctxt "Interface.Incident_ElectroMagnetic"
msgid "Your batteries seem to be losing power."
msgstr "你的电池似乎正在损失电力。"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_SolarFlare_Title']
msgctxt "Interface.Incident_SolarFlare_Title"
msgid "SolarFlare Heat"
msgstr "太阳活动：热浪"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_SolarFlare']
msgctxt "Interface.Incident_SolarFlare"
msgid "Satellites have recognized extreme weather patterns around your area."
msgstr "卫星侦测到你附近地区的极端天气情况。"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_Storm_Title']
msgctxt "Interface.Incident_Storm_Title"
msgid "Toggle Storm Weather"
msgstr "风暴天气将至"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_Storm']
msgctxt "Interface.Incident_Storm"
msgid "Toggles Storm Weather."
msgstr "风暴天气将至。"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_Storm_Title_v2']
msgctxt "Interface.Incident_Storm_Title_v2"
msgid "Instantly Toggle Storm Weather"
msgstr "风暴天气来袭"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_Storm_v2']
msgctxt "Interface.Incident_Storm_v2"
msgid "Instantly Toggles Storm Weather."
msgstr "风暴天气来袭。"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_Supply_Title']
msgctxt "Interface.Incident_Supply_Title"
msgid "Supply Crate"
msgstr "补给箱"

#: /Language/Interface/Record[Key='Incident_Supply']
msgctxt "Interface.Incident_Supply"
msgid "Satellites suggest a crate has dropped nearby, your beacon tracker should show you the way."
msgstr "卫星显示一个箱子降落到周围，你的信标跟踪器能够显示具体方位。"
